最衰我冇去選香港小姐！

宜家呢個時勢，只要入選咗，再喺公開場合屌9 tvb，一個屈尾十，即刻出名，變成真。香港小姐！

利申，男人冇得選

廢噏完要話俾大家知聽日有香港小姐活動，大家記住去支持！

巴打好勤力，星期日見